有冇人可以上深圳幫我買太二酸菜魚外賣返落來？我冇食1個月忍唔住啦！！！

太二酸菜魚係唔係加左大麻，冇食一排就周身唔舒服，點算呀！！！

買大麻食咪得

食大麻囉。

去涼茶鋪，飲杯火麻仁

全線分店冇開wo

香港咪有間...

買一手九毛九頂下癮先

賭癮上身

坑渠水煮魚都食